msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.5\n"

msgid "Default Levels"
msgstr "默认关卡"

msgid "Custom Levels"
msgstr "自定义关卡"

msgid "Language"
msgstr "语言"

msgid "Chinese"
msgstr "中文"

msgid "English"
msgstr "英文"

msgid "Levels"
msgstr "关卡"

msgid "Enter"
msgstr "确认"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid ""
"File format error\n"
"Please Check again!"
msgstr ""
"文件格式错误\n"
"请再次检查！"

msgid "Current Instruction"
msgstr "当前指令"

msgid " Level Description"
msgstr " 关卡描述"

msgid " Instructions Allowed"
msgstr " 指令集"

msgid "Restart"
msgstr "重启"

msgid "Confirm"
msgstr "确认"

msgid "Execute one step"
msgstr "执行一步"

msgid "Execute All"
msgstr "执行所有"

msgid " Error on instruction {0}"
msgstr "指令{0}错误"

msgid "Level Fail"
msgstr "关卡失败"

msgid "Think again!"
msgstr "请再想想！"

msgid "Good Job"
msgstr "做得好"

msgid ""
"Line count of this level: {0}\n"
"You have finished all levels!\n"
msgstr ""
"本关使用的行数：{0}\n"
"你已经完成了所有关卡！\n"

msgid "Back to menu"
msgstr "回到主菜单"

msgid "Level Success"
msgstr "成功通关"

msgid ""
"Let's go ahead!\n"
"Line count of this level: {0}"
msgstr ""
"继续前进！\n"
"本关使用的行数：{0}"

msgid "Yes"
msgstr "好"

msgid "Level {0}: {1}"
msgstr "关卡{0}：{1}"

msgid "Level {0}"
msgstr "关卡{0}"

msgid "Exit"
msgstr "退出"

msgid "Select Level File"
msgstr "选择关卡文件"

msgid "line {0}: {1}"
msgstr "行{0}：{1}"
